我已經好厭倦民主同本土派果種虛偽

你班民主同本土派永遠都擺脫唔到果種虛偽
之前七一遊行杯葛 話出黎無用呀盛
到今日黃之鋒單case多d人關注啦 就班曬馬叫人出黎遊行 之前入冊果d心諗理撚得你

當有人出黎話不了 無用之類既野 又話人散播失敗主義 五毛
又開曬矯情mode叫口號 開po話咩守住香港 可能係最後一次遊行
今日既遊行咪即係倒退 走回頭路 去番和理非非
政府見到咁樣不知幾開心 撚到班本土派收曬皮 你班人淨係遊完行星期一就繼續番工